(集思廣益)區議員如何營救同幫助手足???

雖然點票過程未完，但大家可以思考下區議員有咩權力可以幫手足/ 揭開一D我睇地未知真相。

既然可以係議會提出徹查721，咁其他地區都可以係議會提出徹查其他事件。我哋有好多失蹤，墮樓事件係需要還完真相。好好同區議員提出意見，唔好選完就算。

選民係老細啊。